
                      Excelente película. Nos dice que nadie es divinamente superior solo por ser un visionario y que al final todos somos seres humanos con nuestras virtudes y defectos. Por cierto para los descontentos el guionista es Aaron Sorkin , un guionista muy controversial que dejo también en mal lugar a Facebook.
Si sois superfans os documentáis un poco antes de ver la película.
        
            